醫管局打壓前線醫護和平集會的自由

Push

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

自推

屌，夠薑咪炒人，而家人手短缺真係唔驚你！

醫護人手不足咪仲危害病人安全囉高層們!

推 一係炒尻哂佢 到時候邊有人做野

炒囉
反正呢家都係窮人咪撚病

班膠層而家擺到明幫紅衫 都唔幫自己人呀屌！

驚閪咩
醫生護士allied health 全部都齊
你炒得邊個？

只要人多就無野怕
一齊行出黎

支持正議醫護
唔好放棄